[跪地] 懇求大家今晚唔好掉低前線手足

和理非，係時候到你地表演
無分你我 任何人任何時候都可以化身做勇武

今晚18區起義 反抗！

屌你個政權 我地係唔會低頭

大家全城日日夜夜 戴口罩

佢禁 我地反！
禁乜反乜！

推

前線手足 小心

唔好陣地戰 要be water

命運共同體

小心啊

推！推！推！ 推到比和理非見到曬！

前線手足
快閃！！
和理非會企你地前面擋！